上水撤退路線去邊都好 唔好去沙頭角！

沙頭角有公安 大家去左唔係比狗咬咁簡單 直頭洗頭艇用自己方式自動送終

利申 上水人

希望有巴打唔好比鬼引去鬼頭角呀

點會去到果到架

唔排除有人危亂下向北鳩跑

師兄唔係本地人？
其實點鳩跑都都應該唔會跑去果邊
多數會跑左去粉嶺
反而擔心鳩跑入左圍村仲好啦

好難跑到去沙頭角

跑唔到入去㗎大佬 要禁區紙
而且要入禁區都唔近

利申：沙頭角人

Sor9 記錯左文錦渡同沙頭角

文錦渡可以走上山(沙嶺)嘅
再唔係沿屎河去到河上鄉都可以避到風頭 但點都唔係好選擇

的確係遠既 但怕有巴絲盲中中上左去沙頭角既車就大獲啦
入到去比公安捉上去真係呢世都冇啦

78k,79k 都可以粉嶺落車
小巴就唔經
同埋除非入咗沙頭角禁區，如果唔係呢啲鄉郊線都應該好難會有狗搜車

水貨狗唔好以為今日唔落上水就得!!!!